想贏道德高地就同我入黎

襯班中國偷渡客頭七搞悼念集會，一方面同英國connect突出我地珍視敵人人命，另一方面幫中國罪人（中共）祈禱（宗教活動無須不反對通知書，上次幫香港罪人祈禱都係），同中國connect輸出革命。

加上用我們既仁慈不計較來同大陸哩d涼薄惡毒言論做對比，十分容易令我們在社交媒體同英美媒體又贏一場軟仗。

大家點睇？
贊成請正評並推，反對請負評

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？